N95 1860 口罩 一盒20隻

之前買左但裡面竟然係咩都無包就咁20隻放入紙盒???

唔怕中途有人整污糟咩?

定係買左假貨

假，真係有獨立包裝喎。

N95會有一個透明袋包住二十隻口罩

我exactly 係呢隻

屌我係五金街買架wo

二手當一手賣

正常

8210定1860先?

1860無獨立包裝架

8210

係無架
完全無袋裝
利申 醫護